有冇人屋企人有精神病/情緒病

見到條黑警家暴片好想上嚟放下負
老豆有燥鬱仲控制狂到唔俾我拍拖

但佢同老母關係好差
一係就唔翻屋企，一係就同老母嗌交
之後就會忍唔住郁手，最誇張試過拎刀

樓主幾歲？

廿頭